原來俄仔Ansheles 係連登仔！！！

真係痴撚線
全香港凍到震晒個幾日佢出緊汗 要沖凍水涼
負50度先覺得凍

西伯利亞人?

俄是一個西伯利亞人

睇錯左做Assholes

其實香港人真係好撚虧
包括我